沙拿爆大冷！擊敗C.朗拿度巴爾倒掛獲最佳

在國際足協「普斯卡斯獎」（最佳入球獎）中爆出一大冷門，頒獎典禮前並不被看好的沙拿的一個入球，被評為賽季最佳入球，這讓沙拿本人都感到驚訝。

在「普斯卡斯獎」的頒獎環節出現意外，沙拿在上季英超第16輪對愛華頓比賽中的一個入球，被評為最佳入球。在那場比賽中，沙拿在禁區左側背身拿球，隨後甩脫盯防他的球員，又轉身過掉對方一人闖入禁區，面對對方多名球員防守勁射破門。

在頒獎典禮前，沙拿的這個入球並不在得獎熱門行列，人們更看好的是C.朗拿度和巴爾在歐聯比賽中的倒掛入球。施丹亦表示，在C.朗拿度和巴爾的入球中，他選擇巴爾的入球：「那是決賽中的入球，作用更大。」

誰也沒想到，「鷸蚌相爭，漁翁得利」。最後卻是沙拿的入球得獎，在結果公布後，就連沙拿自己都不敢相信，他帶著微笑，搖著頭，表示這個結果實在意外。這是沙拿第一次獲得「普斯卡斯獎」，他表示感謝：「感謝所有為我投票的人，我希望能獲得另外一個獎。」顯然另外一個獎是「FIFA最佳球員獎」。

對於這一結果，西班牙《阿斯報》表示，這是令人驚訝的結果。《每日體育報》也表示，這樣的選擇很奇怪，因為沙拿的入球並不是熱門，C.朗拿度和巴爾的倒掛顯然更漂亮。美斯世界盃上對尼日利亞的入球也在候選行列，但也沒有得獎。

C朗個球完美倒掛，真係以為漫畫先有
好難唔係最佳金球

同阿朗差九皮

朗尼都做到

人地甩骹呀
尊重吓人啦

講到巴爾做唔到咁既

搞錯
牙朗炒左咁撚多次又爆自己頭
終於成功倒掛入波居然唔係牙朗贏

蛔豬刷票

利迷人多勢眾
真係唔夠佢玩

冇左歐聯俾返個最佳入球塞住佢把口

呢球都肯定靚過沙拿呀 玩FIFA咁嘅feel

穆豬

洛賓後生每個禮拜都入

巴爾果球倒掛都無獎

豬肉奬

呢啲獎都有得玩人型蜈蚣

條垃圾咁都有獎拎

係到畀賓周馬la
兩隊配合得咁好，真係難得一見

收爹喇死獌狗

C朗個球好似係搶點再倒掛